Revision: c66105a86717269e7f64bcc83ea11568020210a0
Lokale Änderungen: RAM-Anpassung und Startpunkt-Anpassung

Command line: ./bommel --plot-flex-vs-time 2-63
Berechnungsdauer: 20h + 15h

Host: muhkuh.hawo.stw.uni-erlangen.de
Java-Optionen: 6GB RAM, danach 5GB RAM


Anmerkungen:
auf muhkuh laufen einige Cronjobs, außerdem haben Andere
ssh-Zugriff. Möglicherweise stand zeitweise nicht die
volle Rechenleistung für Bommel zur Verfügung, was lokale
Leistungsmaxima verursachen könnte.

Hier werden die neuen Defaulteinstellungen fuer den
LinearSolver verwendet (d.h. Gurobi/grosse Gruppen,
anstatt Bruteforce/nur ein Zug).

Erster Durchlauf mit 6GB Heap-Space für die Java-VM:
	Bei 3E+36 wurde Bommel dann vom Out-Of-Memory-
	Killer getötet :(
	diff in git.diff
	Original-Output in flex_vs_power.data.orig
	Siehe dmesg-Output in ./dmesg
Zweiter Durchlauf mit 5GB Heap-Space:
	Hardgecodeter Startwert für die Flexibilität
	wurde manuell au 3E+36 gesetzt, d.h. der vor-
	herige Lauf wurde fortgesetzt.
	diff in git.2.diff
	Diesmal lief's durch.
	Original-Output in flex_vs_power.2.data.orig

Die Daten beider Durchläufe wurden dann aneinandergehängt
und in flex_vs_power.data gespeichert.

